每晚都係神探出末既時間

下一頁仲有幾個post都係講彥霖 9月初個種查案風又黎啦

無人理黨鐵配合港警共自製宵禁，爛左執玻璃成個客戶服務部可以唔好足咁多日

到左今日都無人貼1020既遊行文宣 最後自己落手貼

請係地關注下行動啦 我真係好攰 廣傳上述既野
請繼續宣傳 岺子杰比人毆打同香港人人權受嚴重迫害
及煲大政府高官竟然叫市民唔好再追究721

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

一陣實見到bot既回覆

推

與其做神探，不如推下行動pos好過啦

有少少諗頭就開post 驚死做唔到破案偵探

老共最愛擠牙膏 放流料，因為你地根本查唔到真相
如果遲下有3，4單死人 咁咪唔洗再上街都得 咁忙

屌你唔好阻住班查案撚啦
你地收皮啦
查完自己網上破案就代表黑警殺人
港共自然收皮
你地成日出文宣又遊行又示威阻撚住哂
乖乖地係屋企，學校自然會交哂CCTV
涼住冷氣等成功唔好咩

我唔想再睇神探post

遍地開花呀，依家做緊你又屌
我出街幾十人都見唔到
緊係返屋企最安全啦
你知嫁啦，黑警依家殺人呀
我地比心機查案好過啦
你係咪當義士係condom呀
唔查到水落石出我都唔會出街嫁

歡迎罵戰

Ok既 當遊行/上街人數少左 對政府係咪好事先
義士唔係condom 所以我地先繼續出黎 有衝突咩

唔少係對家開POST來打亂大家節奏

緊係好事啦，條街無哂人
配合黨鐵自我宵禁
商界就會聽我地講向政府施壓
然後黨鐵會乖乖交埋831 無修剪原版CCTV
到時我地又可以再查單驚天大案
只要查到當時有死人
就一定有七百萬人上街添
你地唔乖乖地做港豬，政府點會俾啲甜頭黎呀

唔介意你查案
可唔可以開一個post跟落去
爆左再開(2) 咁
我比埋主題你參考

[研發政治核彈金田柯南請入] 陳彥霖被殺事件 (1)

乖啦好無?

好 你岩

各有各做啦，TVB，美心，條條線都有人跟

可唔可以開個查案集中post
唔係唔查得，但查得出結果，你贏唔到都係無用